一人一件令你好燥嘅生活瑣事

食麵個陣隻匙羹跌落啲湯度

利申：啱啱跌完

屙屎壓唔到水花

食麵點解要用匙羹？

夾啲麵放匙羹 再放入口

女友來M

瞓緊覺耳邊有蚊

唔閂廁所門

Agger

行到埋去部lift咁岩走左

嗌凍茶 塊檸檬底下有冰整極都整唔到佢上去

天氣熱

應該係排隊搭車最後一個上唔到車啲frd

屎眼痕

屙尿分叉

樓上隔幾夜就開咪唱K好大聲唱合唱歌
每隻字都聽得好清楚 一啲都唔悦耳⋯
想靜靜地上下連登relax下都唔得

跌嘢

甩鞋帶

係銀包拎極都拎唔到啲散銀出嚟

行幾步就甩鞋帶

諗起ex
嬲 唔開心 唔想諗 又想見
明明我講分手 但又想一齊番
但理智我覺得佢唔係好既另一半
諗到好煩躁

落大雨隻鞋入水
嗡住嗡住

排長隊果陣有人係自己前面後面穿過

行行下街啲冷氣機水滴咗落塊面度

出門>鎖門>發覺漏帶野>開門入屋攞翻
試過loop3次
其實我真係唔想遲到架

著船襪太鬆 跌左入鞋中間

睇新聞見到有學生自殺

開唔到包裝

買野俾散紙個時差一毫
搞到一係等佢繼續找毫子俾我;一係我要繼續袋毫子改嘟卡

所以女友唔黎m你會無咁燥？
都係既
到時係驚

冬天著多衫果陣隻手/背隻果啲地方痕 R極都無feel

食雞翼舊骨hi到塊面

落雨嗰時d人開遮唔睇路一野插落你塊面/隻眼到

拎長遮打斜咁拎fing黎fing去

正仆街

春天潮濕地下好多黑色污水鞋印

撘巴士地鐵 隔離果個人手㬹成日撞到我

個topic令我諗起 戇豆先生發憫憎個樣
Btw 拎盒裝紙巾時 張紙巾爛左 或者斷開兩半

睇連登見到肥屍

排小巴
第 17/20 個

朝早扯行哂痾尿

調返轉呢？

睇字都覺嬲

就追到架巴士個司機先開車

同有口臭嘅人講嘢

同時走兩部lifts

跌bra帶

唔來m你就驚

支更插住檸檬 抆唔返

出面凍 唔閂門

Iphone無啦啦斷wifi

畀夠 n 件你：
- 剃鬚
- 剪指甲
- 逼窮民巴 (KMB) / 窮鐵
- 寫梗 code 部機 crash
- 騰保指數高開低收

鞋帶甩左但又唔可即刻縛番

食完野有野痴牙但又"了"唔番出黎

一按lift睇住佢剛剛過左我嗰層，之後仲要上番頂樓先再落番黎

過馬路紅綠燈完全唔就

想食嗰個餐咁橋最後一份都賣埋

捧住疊Notes 一跣手 散曬落地 個下真係想發脾氣撕爛曬d紙

個 post 睇到好燥

聽日要早起但訓唔著

廢老/港媽帶港孩 一字型4-5 個人打橫行霸住條路

睇po見到肥絲犬隻第一個回上下左右

前有廢老阻，後有廢老推

加多樣，啲核kick住係飲管中間，飲極都飲唔到啲茶

聽到人 㗩㗩聲

搭狗鐵轉車時啲人冇位坐唔入塞住係車門口

好炆！

有次返工，一出門口部𨋢就啱走咗，去到地鐵站啱啱又有班車走咗，之後轉巴士又睇住佢關門走咗，最終遲到
屌老母好燥

跌左野落地下仲要搵唔返

上上下連登見到有人打殘體字
竟然仲有正評

d 仆街係地鐵/密室地方打噴嚏+咳唔掩口, 又唔撚戴口罩

關咗門先記得無帶鎖匙

上連登

著白鞋就落雨

飲紙包飲品隊支飲管出黎嗰陣大力得滯整穿左
飲極都飲唔到

壓唔壓到你都唔知啦屌

搭地鐵比人借力埃住
行路想爬人頭個陣比人擋住
遇到火車頭

離開咗屋企5分鐘左右發覺冇帶電話要返去拎，仲要趕時間

生存

返工

中冷氣機滴水

著緊身褲 條底褲sip咗係屎忽罅
用手係外面又抆唔撚到 愈sip愈入

手指生倒刺

食腸粉食剩D芝麻

排完長龍之後終於輪到你
先發覺後面已經冇哂/冇人排隊

如果你遲幾個字先開始排隊，就浪費少咗時間

點解唔夾啲麵放匙羹 再用叉拎起啲麵放入口

走車

同同事食飯 得自己個餐未到
個個就食晒 舉晒手無人理⋯

係超市買餸，啲人俾錢/ 出門口係度梅下梅下

食食下野咬到自己個咀
生左粒飛滋

廁所門個手柄有上一手水漬
唔想掂落去

冷氣機有雀巢

食緊湯麵冇啦啦跌左一邊耳機落碗

食飯彈污糟件衫

行好窄既路個陣
前面個人行得好慢
或者傻下傻下東張西望咁搵路
阻住晒

著船襪個陣
隻襪sir左落去
仲要一陣要去補習 要除鞋
一除連鞋帶襪咁除
個腳光禿禿呈現眼前
又要烏低身著番對襪

架地鐵又係去康城

冇草隊

出門dum垃圾
心入面提自已唔好鎖木門
點知拍埋左鐵閘
係門口等左家姐半個鐘 凍死

巨龍痕但係做緊嘢冇得R

Usb永遠要插三次

膠水樽倒水聲,樽口細同氣壓嘅關係,
令到倒水時d水無辦法流暢倒出,聽到嗰d chok下chok下嘅聲真係好燥

啲人問完一次又問第二次又問第三次

問完答你 答你又唔聽 唔聽又再問 問完又答 答完又再問
真係頂班死耳殘仆街 都唔知點聽嘢 無你地班仆街咁長氣啊 用下死人腦記住人地講乜啦仆街

開whatsapp全部藍色剔

行到車站見到你想搭嘅車啱啱好開走咗

偉豪係你呀

搭巴士坐附近既人好撚嘈

耳機線橋埋一齊

我係用親筷子都唔會比佢有水同濕濕地

打飛機就射個時搵唔到紙巾

食食下筷子好油

D撚樣行到埋閘機先係袋度搵銀包

打緊機有人打電話嚟

落到樓下發覺帶漏野

Gel完頭落雨

啲人係前面行得好撚慢又阻住成條路

真係燥到仆街 阻撚住晒

繁忙時間啲人慢慢行住㩒電話

南生圍俾人放火燒左
議事規則被改
議員被DQ
不能盡錄

條女太蠢

成日都好想好似打機咁開大技 推走哂前面d人

佢唔嚟你仲驚

每次瞓教果陣，隔離座啲仆街扑嘢條女叫得勁大聲

打唔到噴嚏

屋企人沖完涼唔拎返條毛巾出黎晾乾
掛喺廁所根本唔會乾
但沖涼嗰陣就拎出面人地拎出去晾乾左既

上連登㩒到廣告

最後一個入𨋢但唔順手㩒埋閂門掣

前面行嘅果班人一字排開擋住條路慢慢邊傾邊行
條路好窄但係前面有個廢老妹下妹下咁行

地下又濕又多頭髮

行路想係人隔離爬頭
個撚樣就阻撚住條路
依家醒左 照撞埋去

快餐店 到你前面個條友嗌先慢慢諗食乜

小巴第17人

眼鏡人煩惱
食面個陣 蒸上眼鏡蒙撚哂

訓矮頸

女朋友冇黎m

去買老麥，前面條友問收銀跟餐有咩嘢飲

第一次買M記咩

行路啲人行得比自己慢
其實係自己問題 習慣咗行路行得快
見人行慢少少就覺得好炆
仲有啲自私精打機開到大一大聲

直頭核武級燥底

見到人地一兩層樓都搭𨋢

登時想剪斷晒佢

滿心期待咗幾日，終於搵到買野間舖同我講冇貨

晾衫嗰陣堆衣架鈎埋晒一齊 好很火

行到去Printer print文件發現print唔到文件
要寫嘢個陣先發現支筆無墨寫唔到嘢而無筆係附近
趕時間返工準備狗沖入閘先發現八達通無錢

屌那星上個禮拜放假去食想食好耐既蛋糕
去到等位 終於有位就賣哂

有人靜音車廂大大聲講野（火車）

飲茶夾餃類食品整穿左個皮
當下好撚憎自己

搵唔到圖

答車前面個廢老廢中係咁拎個袋係八達通個位捽捽捽
又唔撚嘟到 搞勁耐先肯係個袋到摷銀包出黎
次次見到都衝去佢地前面嘟撚左佢

已經跑但都追車尾

打麻雀補花唔係我補先

公眾地方聽到剪指甲嘅噠噠聲
試過有個同學上上吓lecture剪指甲
剪到個lecturer開聲話佢點解咁奇怪上堂會剪指甲

浴室去水位有頭髮

朝早訓醒有人係隔離係咁吵

睇完呢個post覺得好撚柒鳩炆

食茶記嗰時摸到個碟邊發覺好撚油

唧護髮素嗰時唧口位粒凝固物跌左落隻手

急住send email或者print 野時hang機

當點起煙車就來🚬

搭地鐵排隊入車箱
班撚屌根本唔排隊

細佬同d毛融為一體，想搞都搞唔到

行路果陣同對面迎面而嚟嘅人撞到正
我向左佢又向左 我向右佢又向右

凍茶係凍奶茶

冬天著厚褸搭巴士地鐵，上車後唔除就熱到仆街，除左又唔知點拎放係邊

耐唔耐腳板底會勁痕 個位係正中間度
之後個位係要除鞋先r到 咁唔通大庭廣眾咁做咩
之後會係咁踏地下試圖冇咁痕

底褲濕

隻手濕 撳極都開唔到個touch id

飲凍檸茶篤檸檬嘅時候 匙羹插左係檸檬嗰度拎唔番出嚟

平時食開兩個饅頭(放係屋企雪櫃) 但有日得返一個 諗左好撚耐點算 食一個又唔飽 食多個又冇 早上未沖涼又唔想落街 卡撚住晒乜都做唔到咁

咦 邊個字呀?

行平地 有啲位係微凸睇唔出搞到撠親

八達通拍極都拍唔到 攞出黎都唔得

插極都插唔入鎖匙

煎太陽蛋隻蛋黃流左出㴝

趕時間果陣比人塞住條路 無語問蒼天..

黃燈

到紅磡一埋站就見到對面屯門車關門

火車頭

落街本來買一樣急用的嘢，行左一輪街買左其他嘢，返到屋企先發現本來要買個樣嘢無買。
死死地氣再出街買過

入咗lift就關曬門, 但出面成日有人係最後一秒開番部lift走入黎

屌那星 諗起都想喊

扑野都戴dom

㩒錢前面嗰個人轉帳

小熊來電filter唔到廣告電話

沖涼啲水忽冷忽熱

冬天醒起自己用儲水式

行街比盲毛撞到

今朝發生
聽電台斷線

濕鳩天氣 除外套又凍著住又熱

香港人 有咩係唔燥

訓訓下熱醒

前面條友行得慢

再加滴左d 尿落隻腳/ 鞋到

呢個燥到爆
仲有係屋企人的鼻鼾聲

你唔講我都唔知自己打咗凍茶 凍茶 好搞笑

用android電話睇,個「㬹」字係殘體
用pc睇,就出咗正體字

比人「摺」

着人字拖行會有嗞嗞聲，點行都係咁

隻襪成日冼左落去

廢老拍手操

食飯果陣 有d fd食完肉d骨就咁吐係台面

玩信v到隱英先有人走場

信長

地濕D地方
踩左落去仲要濺左D污水上小腿
屌!
望一望 , 仲要係黑色既
屌!!!

搭車有人打機/睇片開大聲

D人係街行行下突然係路中間停等

食野咬親條脷

搭地鐵轉車過對面月台 望住佢閂門

趕返工廢老係街塞住

啲衫摺極都唔完

晨勃屙尿

搵極都唔見副眼鏡
最後放棄個陣托左下眼鏡

呢件係好撚大事wo

搭巴士比體臭廢老坐隔離仲要傾計
帶埋耳筒都聽到
想訓都訓唔著
明明有其他吉位...

如果係老豆帶細佬我會覺得好有愛

插USB永遠第一次一定插錯

搭火車明明揸住條柱格離個蝗蟲都可以挨晒落條柱度

咁靈異
我apple機睇

繁忙時間搭地鐵
已經被迫聞頭皮
啲風仲要吹埋啲頭髮過嚟 掃落塊面到
真係好噁心 打曬冷震

屋企人好嘈 想搵個地方靜下都冇

艾瘋睇係冇事?

對唔住囉,我係an俠 show隻中文字都show得衰過人

塔鐵d人塞係面口

飲紙包飲品發現無飲筒/枝飲筒漏洞
或者老麥外賣 返到屋企先發現比漏茄汁/牛油

老婆唔來m

打緊音game嗰陣有notification

冇問題呀
唔緊要唔使道歉喎傻嘅

生飛滋
利申左右都生緊
食嘢真係好撚燥
食個板雞都流眼淚 屌！

行緊街J痕 冇得r

落雨行路 後腳踭彈哂啲污糟水上小腿

訓覺急尿要起身痾

樓上鑽野啊屌你老母日撚日鑽，有冇咁多野整，一年365日要整足300幾日

USB插三次
原子筆唔見咗個蓋
耳棉裂咗
趕時間八達通負一毫

呢個真吖屌佢老母

紅日都嘈

瞓緊教比人嘈醒

搭東鐵見到一車都係蝗同埋喼

飲飲下水發現有層油浮面

排隊上火車但有個廢老打尖

差一蚊幾毫要找散咗大紙

前面有火車頭
幾個人霸住晒成條路
行行下無啦啦停係路中心
D仆街車唔讓斑馬線

去睇戲但有八婆係咁講野仲要笑到好撚核突
然後無啦啦係度吹沙灘波製造噪音

廢老係正你腳趾公前行 仲要慢過蟻

廢老有關愛座唔坐黎爭普通位

睇片load廣告唔洗半秒 條片就一秒都播唔到

支筆第一筆有墨 第二筆就無 第三筆又有 攪到一個字寫兩次

聽啲蠢人評論政治時事

等車一係就一架車都無 一係架架滿

喺火車明明已經無位 總有幾個契弟攝黎攝去 行黎行去 又要讓路俾佢 都唔撚知佢行去邊 有位我仲撚會企喺度

地鐵道門閂完又開閂完又開

比人話老

食麵時啲湯或者汁彈到眼鏡

有條肉絲攝咗係牙縫硬係覺得周身唔自在 係街又要顧全形象唔可以用手抆返佢出黎！

行行下街，前面條友突然急停u turn

跌野

坐巴士上層 後面條友係咁頂住背脊
睇戲啲人係咁踢到你張凳

無老婆女友唔洗燥

事實係通常係廢老/肥師奶封住條路

趕時間係電梯左邊行緊上去有條友停低唔郁

一起身都未回魂 媽咪係咁問問題叫你做決定 例如返唔返黎食飯 買唔買乜個啲 真係會燥到鬧返佢 同唔想答佢 岩岩瞓醒想靜下嘛

同朋友去唱K等咗好耐都未到自己點嘅歌

第一下插USB插錯
之後調轉插又插錯

痾屎抆極都抆唔乾淨

夏天坐地鐵隔離女人長頭髮仲要開曬叉 係咁吉到你手臂勁痕
已經係咁r 仲唔識撥埋一邊

啲鳩毛Click住咗喺包皮到

出入商場前面個師奶唔幫手頂一頂道門 就咁攝過去

whatsapp乜鳩柒嘢都要錄音
一秒至分幾鐘不等
仲要有時group chat
一個分幾鐘都未聽完又嚟多個

夏天啲人手臂出晒汗比佢hi到我隻手臂到

見到呢個post打「燥」唔係打「躁」

呢個post好到肉 睇到好治癒

訓訓下教凌晨比響喉撚嘈醒

best answer

搵極都搵唔到想要既嘢 /唔記得擺左係邊度

難得有日可以訓耐啲
樓上準時朝早9點開工鑽野

同一句要我講第三次

出門口趕時間 部lift 係中間樓層開門

尿袋條線鬆 搞到成日差唔到電

重有番工放工搭地鐵 前面條友嘟唔到八達通 但自己又拍左卡

包皮夾到撚毛

隔離位日日都柒下柒下

喺group問完嘢冇人覆

食飽飯有胃氣ur唔到出嚟

放工撘車休息下嗰時
總會有人大大聲講八婆嘢或者睇蝗片
真係燥到想打人

插大SD卡落laptop讀極都讀唔到，出出入入幾次，開始煩底先讀到
果jam個種薄鐵蓋玻璃樽，雪櫃拎出黎扭極都扭唔撚開，dklm，出晒奶力都扭唔開燥到想扔爛佢既時候又開到，屌

一上的士 就見到架小巴黎緊

超級Agger!!!!!

「好呀」
「喺邊」
「到未」
「唔知呀」
「嗯 就咁決定」
其實打依幾隻字係唔係好浪費時間？
我覺得我聽你講啲廢話仲哂我時間

望住架巴士走左去

望住九巴app架車仲有1-2分鐘開 (總站)
差幾步就到 望住架車開 次撚次都係咁

坐開嗰幾條線啲巴士司機埋站時好鍾意減速再俾油再dup brake chok撚到仆街

食譚仔 禁緊手機碗野到左
朋友幫我拎對筷子放係我個碗上面
隔左一兩分鐘拎起筷子 水蒸氣整到對筷子濕濕地

同埋隻匙羹次撚次浸到得番少少位冇濕
點撚樣拎

樓上裝修

排到入閘都仲未搵到八達通

屌 我呢唔知係咪黑仔
差唔多次次出門口 部lift就落左去

睇呢個post

出街去廁所 個沖廁感應勁敏感 無掂就同我沖廁

排緊一條好長龍嘅隊 例如買飯 不斷向前期間一直都無人排我後面
終於到我買 但都無新嘅人排我後面
心諗： 屌 早知我遲五分鐘先落黎

打丁畀屋企人撞破

有仆街食嘢唔合埋個死人口 要忍撚哂佢成餐飯

縮窩
屌你老母JP狗

潮濕

插錯USB
第一次插，插錯，原來調轉左。
第二次插，都係錯，原來第一次岩。

補埋
諗住剩係推枝飲筒出黎，點知推甩埋個仆街飲筒包裝 仲要附近無垃圾筒

就算有垃圾筒，扔落去都有機會飄返落地，因為個包裝袋太撚輕

臨出門口呀媽先同你講一大堆嘢

女友冇來M

返到屋企大堂等lift
發覺所有 lift 都係最頂層

刷牙滴左啲水落腳趾罅

開門插鎖匙明明條鎖匙上下插岩位，但轉極都極唔到 要試曬最入同最出度岩曬角度先轉到

有次衝返屋企屙屎臨開門先黎攪啲咁既野 差啲係門口瀨出黎

搭車趕時間果陣遇上連還紅燈
尤其是明明前面就係綠燈
點知到自己架車過果陣突然轉紅燈

有時計返成段車程等燈嘅時間已經足夠搭地鐵到目的地

睇緊呢個post係咁hi到啲廣告
屌好撚燥啊

坐緊架巴士本身已經唔算快，明明已經距離前面盛燈十米都冇，個司機都仲要收油收到幾乎停，慢慢磨，磨到佢轉黃燈，然後停底

屌你今朝睇到先諗緊未試過，而家就起咗身打蚊

好餓個時碗野好好好好熱

好想大大啖食

金鐘站

食野啲野食彈落塊面

啲廢老行路cut鳩你線仲要行得勁慢

塊面有毛抆極都抆唔走

一到夏天就好撚多蟻 啲杯杯碟碟好多 隨時食咗一堆都唔知

行行下街發覺自己凸左條鼻毛出嚟

地鐵大聲播片

晨勃時急尿

著白色鞋比人踩

曼聯出局

係街度打橫一排行

排隊搭巴士條隊好長，同另外其他線既隊mix埋左，最後發現排錯隊，上到車冇位坐

褲袋穿咗
成日袋唔到嘢

搭𨋢時送𨋢尾
啱啱落左下面果層

冷氣機嚟咗隻咕咕咕

搽mascara或者畫眼線 一野hi落塊面 要抹走啲妝再上番妝再畫

扶手電梯有人唔靠右企

搭狗鐵逼餐死

東鐵紅磡站轉車
架西鐵唔係同一個月台埋站

逼地鐵

呢個真...

開拉蓋罐頭址爛左個圈

無啦啦有條毛或成條頭髮係口入面
搵極都搵唔到條毛
極唔舒服

朝早鬧鐘響

每日浪費時間

打緊飛機呀媽冇啦啦敲門

返工要OT

隔黎屋裝修

隻腳趾撞到枱腳 床腳

趕時間電腦先黎hang機

不停站列車現正駛經本站

收工返屋企發覺鎖匙喺背囊，於是要除背囊慢慢巢

女朋友唔黎M

明明放左係屋企 有用個時搵極都搵唔到 但過一排冇用 件野又自己出番黎

東京太熱

明知有舊鼻屎但挖極都唔出
撘扶手電梯遇到人企係左邊唔行，好想推開佢地
入到地鐵人人低頭玩電話唔行入去
帶眼鏡煮野食時有蒸汽矇曬

鬧鐘響前幾分鐘比人叫醒

今朝先發生 好撚燥底

呢排多咗 勁燥

排第一個 等左超耐 然後一次過黎兩架

香港人真係麻鳩煩 諗起都燥
就好似隔離大波妹po咁
叫哂春話香港無大波妹
好喇有圖喇 就嫌人又墮又話人push又假又剩
你估個個大波嘅都好似水袋波咁屹立不倒咩 睇唔順眼就自己搵啦唔好乞圖
一係丁返ipad港女咪喺度嫌三嫌四
俾到你喺連登彈喇 現實咪又係仆過去墮lin女女身邊做厹
屌 圖都搵埋俾你你咪丁囉 自己唔識搵喺度飯來張口仲要嫌難食
利申 已丁 純粹覺得連登仔好撚煩有啲燥

愈睇個POST 個人就愈開始燥

會嚇到彈起

唔小心食到自己嘅頭髮但lur唔到出黎
掛毛巾或者其他野落個勾到 掛幾次都係跌落地

咩都無做錯 無啦啦被發脾氣

啲人將個躁字寫成燥

無撚有錯

知唔知咩叫生活瑣事

飛蚊

食食下麵
d湯彈咗上我副眼鏡

同同事食飯 隔離條友隻爭係咁牙埋黎頂撚住
衣家經歷緊。

隻手太滑開唔到包茄汁

搭狗鐵明明只係搭一個站就可以轉車 但係連續幾架車都爆哂 下一部又黎架不載客列車 然後又爆哂人

屙屎嗰陣屙埋尿 啲尿喺廁所板同個馬桶中間漏出來 跟住抆屎嗰陣踩到啲屎

乜唔係一人一條

價錢牌成日都唔可一氣呵成搣出嚟
搣得唔乾淨會癡立立同埋會變得好污糟

朝早出街落雨整濕對襪
要忍成日先可以返屋企換
屌

剪毛囉

星期六日出旺角

剃鬚

當要住院
想拜託家人喺屋企拎返本想睇嘅書黎醫院俾我 都係拎錯咗
知道家人只係唔小心 但自己想睇又無得返去拎 係醫院嘅感覺真係好無力

係小巴聽到人剪指甲

自己買左隻馬係後面塞車

眼白白望住架巴士走，又要再等15分鐘。

自

排隊果陣後面兀到我個背囊

行街踩水氹

想斟暖水 但唔小心斟熱左無得即刻飲 真係躁躁地

撘地鐵 成日比前面個背囊友轉黎轉去撞到
已經係迫嫁啦 仲要特登大力啲唷
DLLM

係連登打殘體字 錯別字 會比人屌老母
局住打完睇多次有沒打錯字

望撚住班車走

前便有人行得慢阻住
香港路又窄, 無位超前果陣

通常如果搭巴士A就巴士B好快有車
但到你要搭B個陣又要等勁耐 反而到巴士A唔洗點等

星期日放假，訓覺俾人嘈醒

換m巾

自己搭地鐵逼到仆街差d上唔撚到，見到車箱中間空撚到可以打兩個後空翻

搭巴士直行緊去燈位 見住佢由綠燈轉紅燈

屌啱啱先燥完
晨早6點唔夠樓下條路啲貨車係咁「呠」
仲要唔係「呠」一下，
係「呠—————————」連續幾下
嘈撚醒哂啲人

排atm拎錢，但前面嗰個唔知過數定交錢定點搞勁耐，有d仲要出出入入幾張卡

屌真係好撚燥 嗰啲嗡嗡聲係可以令到你即刻好頭痛然後起身亂fing個枕頭

對鞋刮腳
對襪甩爭
有倒刺 唔可以即刻剪
剪甲崩咗少少冇得即刻剪

同老母講政治

聽聽下歌斷撚咗條線

汽水罐拉環斷撚咗

咪咁痴線啦大佬

每朝10-11，下晝2-4樓上鑽野，放假都鑽

擠牙膏粒牙膏跌咗

其實0蚊都用唔到

輕鐵就黎開 前面條廢老一直霸住八達通入閘機 嘟唔到又唔行開 最後因爲佢趕唔切入輕鐵

係屋企望出窗 無雨地下濕
一落到樓下 一出去
又開始落雨

返工趕時間去便利店買早餐前面d廢老廢中交帳單

返工搭小巴 鬥遲嗌有落
我一嗌 成班人爭住落

扣唔到bra扣

食蛋食到食殼

坐巴士d人開大電話喇叭打機/睇劇

痴左D AA膠上手

之前俾咗筆錢屋企，但仲比說話我聽話人地比幾多幾多家用。屋企人有啲廢老朋友成日說三道四同攀比，就算間中聽到都覺得燥。

其實有幾大聲，戴耳筒就唔覺，但又好討厭呢d人

睇哂留言覺得自己越黎越燥

當你日日都要坐頭班車返工 而全車都補緊眠
你就會明白有幾大聲架啦

沒你老母

習習習習習習習習習習習習

食飯食到就完發現有頭髮/眼睫毛/鼻毛之類 係d飯餸入面

唔黎你仲驚

搭扶手電梯前面條友唔知定企左邊塞住條路

D 豬西行過 又唔做野

返工前面有個火車頭

仲要係仆街大陸人

啲煙都特別臭

就黎脫水,買左支水又開唔到

收左工 腦細仲 WhatsApp野比你做。屌

買快餐外賣，返到屋企發現比漏嘢

我個蘋果批呢

狂摷櫃桶都湊唔齊一對襪

同一啲唔熟嘅人有身體接觸
講緊你呀同事

係街買一串串燒賣個陣
有滴豉油滴左落自己鞋

打緊傳說對決突然間有電話入

手上面痴咗頭髮！(特別係唔係自己嘅)

膠紙搵極都搵唔到個頭

趕到仆街塞車 蟻速停駛
仲要個個燈位都停
搭地鐵full哂啲撚樣都死迫入嚟 搞到開閂無限loop

係公司print咗一疊嘢
出去拎嗰陣俾人搞亂哂次序 仲係經常性發生

巴士死都唔到
其他係咁黎

扔啲廁紙落去先嘛

即興打飛機忘了紙巾廁紙嘅存在，結果我射到周圍都係。

usb插極都入唔到

成日屙完尿..條褲拉拉鍊果陣會整到條J

女朋友成日叫我幫佢扣

帶con戴唔到

戴con戴反左 好銀住

condom喎

快捷鍵轉極都轉唔岩輸入法

岀門口搵唔到個銀包

Contact喎

睇完都覺得燥

啲仆街唔戴耳機 大大聲用speaker 玩有on9音效 game / 睇片 焗住要聽埋一份

望住架巴士走

趕地鐵番工前前前面條仆街由樓梯開始慢慢行，行到佢入到車剛剛關門。排係佢後後後面ge我 燥到爆。

仲有果d窄馬路行前面，啱啱轉左燈見自己仲有幾步就到慢慢行ge友仔。排佢地後面見紅左燈仲o係馬路度見到佢地慢慢行會好嬲。

撘地鐵嘟卡前面嗰條友嘟十世都嘟唔到

同人講野 對方明明聽到都‘吓’
屌你老母 吓吓吓吓你老尾啊

揾唔到嘢 尤其近視深揾唔到眼鏡
底褲卡住個溝

想唱歌個時鼻塞

冇錢！

諗起褲袋有野 呀媽已經開左機

嘟八百通入閘比前面條撚樣個袋kick住入左

八達通